## intent: chitchat1
- Bạn khỏe không?
- khỏe không
- bạn có khỏe không
- sức khỏe dạo này thế nào
- dạo này thế nào
- dạo này có khỏe không
- sức khỏe tốt chứ
- dạo này chắc khỏe chứ
- sức khỏe tốt chứ
- suc khoe tot khong
- khoe khong
- mạnh khoẻ không 
- dạo này có mạnh khoẻ không
- bạn mạnh khoẻ chứ

